[突發] 肥仔金又話唔想見侵侵了

煩過煩膠

BREAKING NEWS: North Korea threatens to CANCEL nuclear summit with Trump because it believes 'provocative military ruckus' of joint U.S.-South Korea drills are rehearsal for invasion

•June 12 Singapore summit between Trump and Kim is suddenly in jeopardy
•North Korean government blames joint U.S.-South Korea military exercises
•Pyongyang sees the drills as a rehearsal for a full-scale invasion
•Kim also canceled meeting with South Korea's president on a few hours' notice

North Korean dictator Kim Jong-un

US President Donald Trump

This photo from 2017 shows a vehicle carrying what appears to be an intercontinental ballistic missile during a military parade at Kim Il Sung Square in Pyongyang, North Korea

President Trump last week greeted three Americans who were released from North Korea as they returned in the wee hours of the morning to an air case in suburban Maryland

New rules: Kim Jong-Un's ambassador to the UN in Geneva, has today announced North Korea's intentions to work towards a complete international ban on nuclear weapons tests

U.S.-KOR Combine Force take part in an annual best warrior competition at U.S. military base Camp Casey in Dongducheon, South Korea, on 12 April 2018

South Korean army armored vehicles travel along a road near the border in Paju, South Korea, on Wednesday, Sept. 6, 2017

No personnel or significant activity is observed at the barracks area

'We're gonna make a great deal' Trump on North Korea at Indiana rally

US and South Korea's joint air exercise despite thaw in relations

Trump thanks North Korean leader Kim Jong Un for freeing hostages

Pompeo says US will help NK if it denuclearizes

source:

棋靈王 金仔

金仔年紀輕輕就內部權鬥成功+玩弄中美元首於股掌中，再睇返自己

唔奇，南韓嗰個容易控制，侵侵老奸巨滑，仲要加埋支那攝石狗，慢慢玩下先

引火自焚咋
美國俾你咁玩法
不如諗下佢咩下場仲好

南韓條撚樣金仔一睇就知係傻仔格

金金對侵侵

whatever who wins

lindonejai lose

下場我估同狂人卡達飛一樣

美軍之前放晒風斬首行動
應該有晒plan ab

侵以為金仔搞掂準備緊搞伊朗，點知金仔係養唔熟扭屎忽

都無問題，反正制裁北韓未停，繼續拖，睇邊個死先

肥仔侵做得d咩吖，自己原來係印尼有個地產項目同支那合作外，仲有大把生意，根本就係典型生意佬為求財，咁嘅總統一定比支那揸住春袋

你睇佢中興壇嘢，正宗講就兇狠，做就碌撚，根本大權在握，咁都比佢放生，個理由仲要係too many jobs in China lost...

北韓今次玩嘢一定有支那撐腰，肥仔金佢為咩，咪同肥仔侵一樣為錢，支同南韓都接濟佢，又應承唔試導彈同核武，你要佢消滅晒武器？佢家陣駛撚理你咩，外交一定有人撐，仲要係中韓，唔係真係覺得侵侵會真係癲到打佢下嘛

馬後炮講，好懷疑肥仔金有晒plan A, B, C. 睇中美韓互動同表態，有咩籌碼先行下一步，侵侵之前咁串肥仔金，係北韓仲有尊嚴嘅？根本撚侵侵都係其中一個計劃之內，步署好晒

大家放長雙眼睇下幾個國家之後嘅互動，係幾interesting. 不過唔好對肥仔侵有咁多期望同幻想喇……

係唔係部老爺機飛唔起
又問唔到鬼國借機隊去新加坡
所以係到扮撚晒野呀

我覺得中興事件只係美國測試中國既底線，同睇下各國反應，預演黎啫
但對北韓用武之前都吹到射咁滯
只係因為金金冇啦啦扮跪低個個唔記得之前吹到就打
所以中興事件未必影響到對北韓取態

侵侵係生意佬
得撚閒同你打仗

打isis?

你講得啱呀，仲要係應該話搞死支那對美國同侵侵自己有咩好處先

不過好多人心底裡都非常極之渴望侵侵會搞死支那，有好多不切實際嘅幻想啫

真正棋王

見完雜種，都放美國人質，現在又玩野；不過北韓應該唔怕，因為有南韓個左膠皇起到

如果話中興事件係測試中國既底線，其實即係話呢個肥仔侵套路比人睇穿同拆解咗，佢係咪成功傾到嘢番嚟先係重點。作為美國總統，係呢一刻我覺得1. 國家安全同保護自己硬軟件嘅科技同知識先係最重要，因為關乎到佢係世界可唔可以繼續做大佬

至於2. 貿易逆差同增加美國就業都緊要，如果個結果主要只係傾斜到2嘅嘢，真係收得工，亦可間接引証佢對北韓嘅套路，都只係聲大大兇咗你先，只不過佢真係大聲過人咁解(斬首)

至於結果係點，真係無人知，我都好期待睇下侵侵下一步可以做咩出嚟

唔好惗美國要搞死支那喇，咁做對美國同侵侵自己都無好處，拑制到佢已經唔錯喇

你睇以前日本係經濟威脅到美國個時，有無真係搞死佢？

我都覺得中興事件只係第一步
大把連登仔ff侵一野收中國皮係on9
美蘇都要對峙左四十年

二戰後長期擁有一個敵人係美國國策

冇架一樣咋嘛
當年玩玩下玩到蘇聯自爆
今日一樣係會出招對付中國，睇中國幾時頂唔順自爆

仆街應該又係習總搞事 惟恐天下不亂

唔好神化美帝，當年美帝都就爆（跟似次按個種），

即刻暗殺金仔

驚坐飛機

屌 係咪因為雜種話要不請自來 侵侵同金仔又做場戲撚狗雜種呀

演習係上個月12號, 仲早過佢見南泡左膠王同美國 搵理由唔該都搵過第個喇
btw臨時反口, 一定入曬支那數

和平獎

前幾日再見完一次

耍花槍

但見完支那，肥仔金又照放人質

新聞都唔睇就先收皮啦

侵侵心碎

留名睇連登仔教人點做國家元首

你講乜

ISIS連國家都唔係

可能係想改期避開習仔

和平獎呀
解決核問題呀！！！

睇撚到邊個係主邊個係客未？ 連登仔
金正思一直拎緊主動權呀
邊個解決邊個？

話侵想搞死支那真係笑撚左

侵終極目標係中國強大+做美國隻狗

好似日本當年咁

做美國隻狗我都同意

但美國有幾多隻狗係共產主義？

秒殺

其實侵侵都預咗個肥仔玩嘢㗎啦

煩過女人

金仔咁煩

用搞死 呢個字眼其實唔太正確
美國到宜家既行動都只係執正黎做，唔再讓你支那賽咁解
不過係估唔到支那既反應真係好差

同堆宜家trump好明顯視支那為naughty boy, 而唔係罪犯
你由呢點出發睇，咁所有野就睇通哂

世紀車禍

個死肥豬肯定驚飛到一半俾人射9佢落黎啦，仲要去到咁遠，不了

政治就係運用權術去拿利益
下下第一野就魚死網破咩

我睇似唔想咁快同南韓傾，廢事俾人摸到底，所以搵個體面D既籍口用
等六月先一次過同侵侵deal

一見到個標題就諗起佢

咁已經唔係捉棋，只係無賴

唔驚繼續制裁
咪又係扭下計想R多啲著數

可能收到風雜種想喺新加坡攪掂佢或者發動政變

地上最強80後
唔係講笑,今次盤棋捉得靚,諾貝爾和平獎一定走唔甩

睇死文仔跪低等金仔同侵開完會

中國又贏

其實可能係機唔掂，架機跟本要空機先飛到咁遠，唔係要加油

父幹

侵侵心諗 屌 好似約女出街咁麻撚煩

未傾見面之前都已經講左軍演繼續架啦，咁之前又話見
金仔係度倒果為因

近排忙緊exam, 唔得閒。

要餓又唔係餓佢, 大陸大把物資運入去啦, 你死佢都未死啊

大人打三歲細路叫打仗?

反覆無常守先最正常

咪傻啦，下邊d人餓到癲左或死左咪又係唔掂，北韓逃兵成肚蟲呀，話唔定已經食緊屎喇

你google下北韓同大陸飢荒先啦

係現代社會既極權主義下, 極權者只會越黎越強

直到比自己友推翻為至

到時暗地去左第二國開會

虫.........家

自己友=另一個極權者
好似你打機殺完人搶曬佢啲武器繼續玩一樣
現代極權者唔會被推翻咗就改革開放

唔難就直接打啦，洗乜搞咁多野

人地唔想見到你啦！哼！

韓國想統一

大陸未必想

利: 可以拖垮在韓科技發展 從中獲利或機會控制晶片技術

害: 少一個用嚟牽制歐美日的盟友

美國未必攻北韓，成本高效益低，最多搞好關係黎牽制中共啫。搞到朝美峯會又可以認屎認屁，賺下選票，以鞏固下屆選舉。

金仔想扭下屎忽花，想舔兩家茶禮（中美）。